認真想知 唔求減肥 得閒飲罐可樂plus會唔會都增肥？

有時想飲冰凍既野落肚 特登買左可樂plus
點知隔離個個都話都係肥架 無意思架
跟住我上網睇 話唔可以拎黎減肥
但其實我只係想唔好增肥 減肥都係靠本身運動多
只係想飲得爽之餘又唔好咁唔健康
到底係咪自欺欺人

戒糖啦，減得最快

識balance就得
比自己偶爾放鬆下 食/飲下中意嘅野 先可以堅持到落去嘛～

間唔中飲唔會肥
好似話係會影響腸入面好既細菌
所以成日飲會影響減肥姐

得閒飲冇所謂

飲完會刺激食慾咁解，一次半次冇所謂啦

就算減肥法上都有欺騙日
偶然食下蛋糕 飲下可樂對健康無乜問題
當然講緊既偶然係1-4星期先一次咁啦

可樂plus 係零卡路里 , 不過都含咖啡因同多種代糖 , 代糖飲得多一樣會影響胰島素 , 而代糖亦有研究話會激發小腸吸收能力 , 不過一日一罐應該無乜影響

咁Coke Zero飲唔飲得？

可樂中只有紅罐可樂使用白糖沒有使用甜味劑。其餘4款可樂使用的甜味劑包括醋磺內酯鉀、天冬酰胺、三氯半乳蔗糖及甜菊醇糖苷。當中只有甜菊醇糖苷是生酮可食用。其餘的代糖都有研究說法會增加致癌風險/殺死腸臟益生菌/增加胰島素分泌/會令人更想吃甜。

copy另一個post

減緊肥都日日一罐
照瘦到

人人體質唔同 似可樂係代糖 所以先0卡
飲梳打水啦

玩得欺騙日，平日飲食要控制得好甘㗎喎

如果係用斷食法減肥會唔建議

不過純粹禁糖應該ok

calories surplus = 肥
calories deficit = 瘦
都係照計